上郵輪前武漢都爆發緊肺炎，仲上郵輪玩依家要政府包機班人真係正仆街黎

上郵輪前武漢都爆發緊肺炎，仲上郵輪玩依家要政府包機班人真係正仆街黎

包機唔洗錢 ？錢從何來？